見到乜都諗起你...

即使係一枝水、一包紙巾，我見到咩物件都諗起你，每樣物件就好似一張Sd卡有好多片段係入面...

有冇行動

有...暫時都無乜起息....

咁又冇諗過點解分開

又未話分開 又未話正式返嚟
但我知自己錯咩了

同我一樣

你成功？....

同我一樣唔清唔楚
其實係我受唔到想走但唔捨得

咁點解要走 其實你仲愛佢

佢改唔到 我又好敏感

比多一次機會啦 可能佢好需要呢個機會呢..

佢未有表示
唔想煩到佢 佢係一個好需要空間嘅人
但呢幾個月longD
冇第一次咁傷
我係咪可以放低

唔想再loop落去
我要走了 但我仲愛你
不合可以點

點解咁不捨要選擇放低 比個機會佢唔得咩

比啲時間去磨合

絲打點解最後要行到依步？
點解捨得？

相愛好難 佢做得幾錯幾離譜都好
試下比左個機會佢先啦

如果係佢唔嗲唔吊唔知想點呢
而另一個人喺度傷心過日子

問題係佢冇搵我
本身想飛去搵佢
想問佢朋友喺邊前 佢一句唔好搞到佢身邊嘅人
睇黎我冇必要留喺佢身邊
好想block哂佢 唔想步我朋友後塵

我唔捨得 但唔想再咁厚臉皮
加上以前分開和好之後我慢慢學識愛自己
但其實我都傷到佢

比啲時間啦....
相同情況...我女朋友去左飲酒，我怕佢出事，問佢啲朋友佢係邊，佢都會話我”搞”佢身邊嘅人。理解嘅，佢始終都係唔想比自己知。
但唔好放棄住，我相信人係有感情，唔會咁易話分就分話放低就放低。

睇絲打你以前個post
覺得自己個人同你好似
好想好似你咁決絕 可惜做唔到

佢永遠唔明你幾有傷心
分手對你黎講係要幾大嘅決心
愛係一種消耗品 我已經比以前狠心

我女朋友話佢嚟緊都約左人。我...唔知自己唔見佢，仲可以做啲咩... 好頹

你會發現到有日失去哂自尊挽留
佢都唔會變

我真係狠心唔落

點解要咁鍾意一個人
好討厭依種感覺
個心好痛

你哋冷戰？定點

但一見佢就會心軟
第一次分開和好都係longD到宜家想挽留都唔得
分開一開始好痛苦 耐咗發現可以自己生活已經進步咗好多

你唔狠心 最後都要做返呢個位置
比啲時間自己
耐咗可能佢會珍惜你 又或者你會忘記

唔會啦 決定左要追返佢 等佢返嚟
自己知自己最愛係佢

我怕我等唔到 佢有啲大男人

時間唔係問題 我會努力
你都要加油

我都唔知自己今日可以去邊...

玩下興趣 充實下自己 趁佢唔喺度
或者約人傾下計
我都好想放低啊

我嘅日子就係佢...
平日每次放假就係搵佢

我之前都係 慢慢耐咗變返正常啲
唔會淨係得佢 但有時會想分
有時又會掛住佢
你試下做返以前未識佢之前會做嘅野啦

我好怕佢再唔搵我
我真係會唔再愛佢

我好掛住佢啊...

希望佢睇到呢個post啦

想喊就喊啦 先比自己發洩下

巴定絲？
BTW同你好似

你幫我講埋啦...
唯獨唔同，係我都係自己一個
而佢一如以往好多人圍住佢轉...

好想見到你 7月7號我地紀念日啦，唔好約其他人得唔得啊...

巴

I know that feel bro...
我依家同佢都唔知算係分定一齊緊

可能你已經俾咗好多次機會佢
但當佢未捉模到嗰種最痛嘅失去感時
佢未必會將自己最內心想對你嗰面俾你睇到

認真
我唔敢話自己係過來人
但曾經有個拍咗好幾年拖嘅女仔
我哋大家都有啲問題無解決到或者遷就唔到
結果佢選擇自己默默離開
其實我都幾大男人
我哋次話分手最多都係得幾日貨仔
結果佢唯一認真嗰次我就痛到差啲起唔番身

如果呢個最真實嘅痛可以預演
可能好多嘢都會改變
嗰次之後我都的確有各種唔同向好嘅變化

所以如果你仲猶豫
仲徘徊喺去留之間
你不妨俾佢一次最後嘅機會
當然呢個最後係指呢種同類嘅終極大事
攤哂牌出嚟講
俾佢一個最真實嘅體驗
如果佢感受到又知道要點做嘅
呢個人值得你留
如果佢唔改
咁無辦法只有離去

愛係需要經過考驗
當然誇唔過嘅比比皆是
但唔用盡全力嘅話
淨底嘅可能只有無盡嘅遺憾

....睇完頭2句我已經喊左出嚟

喊啦喊啦
男人哭吧哭吧不是罪
喊得出代表你真係投入過
喊下喊下個心就會硬淨

我係仲好愛佢啊
我想佢返嚟啊

講得好好
都係longD分手

+1

攤牌出黎講佢會覺得我話佢
或者我返hk之前比大家時間冷靜下 唔想再loop
通常一段感情結束都係有個唔識珍惜 有個唔想要受
最後變遺憾
佢未有對件事有表達 我亦唔會過問
到佢主動搵我再諗啦
諷刺係我哋以前吵嘅其中一樣就係佢唔主動
機會唔係冇比過 但等得耐會想放棄
大家都好似冇咁易為感情事傷心

屌你老味

咩事啊巴打

你地點

我同你exac7ly 一樣
不過我琴日都係同佢一齊番了

恭喜...你好幸運

我其實唔知之後會係點 我地有唔夾既地方s
但係佢同我講 之後既事之後先算
而家未捨得點解要割捨

唔捨得點解要選擇分開...

好掛住佢 掛到有d思覺失調，有時係街見到其他女仔既背影會以為係佢

屌我都係...好掛住佢

每一個背影都係佢 屌搞呀

好突然
我哋段關係改變得好突然
明明前排先去完旅行
依家佢好似將嗰段回憶埋藏了
而我不斷諗返起

依家我哋好似都無嘢咁
但我知 我哋有嘢係唔同咗

我同你地真係一9樣！！
去旅行去到對將來滿懷希望
然後發現一番番黎
所有野變回勁平淡。

去完返嚟仲繼續好sweet
係無啦啦 鬧完交就變咗咁
你哋有冇鬧交？

我個時去旅行係好似幫熱戀期吊命咁

我同佢一齊咗好耐好耐
我一直同佢都好好
以前鬧完交都會即刻好返
係今次 真係唔同了
所以我好怕

我明白呢種感受 對段關係感到無力 唔知點做 但又好唔捨得

以前都係佢主動和好?

我比自己忙 不停約人
唔比自己諗 唔想傷心
一個我唔開心會鬧我嘅人
嘈交永遠唔肯低頭嘅人
好似唔值
我已經攰到冇力思考我哋之間嘅回憶
機會我肯比 但要睇佢主唔主動 同要擺幾耐
以前我一掛住 一後悔會即刻搵佢
因為好怕我自己擺得耐會心淡

佢應該已經見到我del咗佢社交acct